>„Чело коте книжки
>как се хващат 
>малки сиви мишки...“
>/текст от детска песничка/

И докато чело, котето забелязало, че страниците отляво са с четни номера, а страниците отдясно – с нечетни.  Понякога то сумира три поредни десни страници и си записва полученото число S.

Напишете програма, която по числото S пресмята номерата на трите листа, които котето е сумирало.

## Вход
На входния ред се въвежда числото S.

## Изход
На единствен ред изведете трите числа по големина, разделени с интервал.

## Ограничения
- 1 <= S <= 100 000


## Примери

### Вход:
```
33
```
### Изход: 
```
9 11 13 
```

### Вход:
```
30081
```
### Изход: 
```
10025 10027 10029
```